同熱愛這片土地 大家刻骨銘記 定係已經忘記？

我好愛香港呢一個地方，我熱愛呢度，生於呢度，但同時間，一直生活落去，我真係覺得愈嚟愈絕望，好想有方法拯救香港啊！但係我無能為力，剩低就愈嚟愈憎恨呢個香港。

大家香港人到底可以有幾自私，特別係個啲高官富豪，佢地最叻嘅就係不斷剝削同壓搾香港人最低等嘅權益。你窮極一生，就只想有一個家，能夠有屬於自己嘅物業，但係你努力工作一生，換嚟嘅就只有租金愈嚟愈貴，面積愈嚟愈細。望住層樓，你會發覺你一生嘅使命就只有供完層樓，到你60歲嘅時候，仲未可以退休，政府會同你講：年青人，你仲後生，繼續工作啦，唔洗旨意攞到筆老人金。

到你返工搭車，搭巴士一如既往都係咁塞，住新界嘅朋友更加需要早多一個鐘起身，就係為咗準時返工保住份工。你唔搭巴士搭地鐵？搭地鐵每日就會見到幾多大陸人，佢地拖住一篋二篋，操住一口流利嘅普通話，為求就係方圓十里嘅乘客都聽到佢地講咩。最慘嘅係佢地同啲賓賓都係未撚進化完成，佢地就只會迫，好撚鐘意挨身挨勢，將成個人嘅重量墜落你度。你想避開佢扶碌柱？唔好意思啊，因為已經有另一個大陸佬挨住碌柱，佢地係唔識揸住，只會挨。

返到公司，如果你做清潔工，你仲要擔心自己抺抺下窗，個窗會飛落街，原本只想安份守己嘅你，仲要被人加上一個莫須有嘅罪名，然後下半生就只係牢獄中度過。香港法治呢？香港最自豪法治去咗邊？香港人，法治係為有錢人而設嫁，唔好咁天真啦...

法治幫你唔到，政治呢？政府派$4000 ，廿一世紀佢唔選擇網絡交表或者過錢入戶，而係要一個人一個人咁親自交表，當中浪費咗幾多人力物力。點解明明有個成效大啲嘅方法唔用，明明幾年前已經實施過，方便好多，點解？其實會唔會有人自己袋返啲數咋？點解一個被揭發劏房嘅人可以做財政司司長？點解一個八達通都唔識用嘅柒婆就可以做特首？點解明明有咁多不公嘅事，香港人仲可以視若無睹。班政府官員呢？！無一個出聲反對嘅咩？

有人或者會講放眼將來，但係我每一日就睇住中學生小學生操住一口流利普通話，我聽到就覺得好驚，香港第時就係佢地話事，香港唔會再係香港，以後你講一句廣東話都足以和諧你。今日你覺得中國大陸好多人蠻橫生番，他日香港都會淪落至此。

到底有冇啲咩做到令香港係可以有救，係可以恢復原狀。你如果入嚟睇曬成篇，我希望你都可以諗下香港呢一個地方以前係點，將來會係點...我住係呢個地方真係好攰好攰，每一日係香港所見所聞，除咗覺得荒謬，就只有絕望。我到底可以做啲咩先可以為呢個地方出一分力...

香港冇得救架啦

負評係為乜

唱嗰個係加拿大人同埋新加坡人喎

多謝你睇曬

柒婆個仔都係英國讀書啦

大多政府高官嘅子女咪又係英國藉美國藉
不論你係咩人，就算係大陸人（就好似張敬軒），你有心令香港好，係咩人又有咩所謂

八達通都唔識用的不是柒婆，而是賊婆

還有一個犯法收取5000萬的人未入獄

另一個犯了法的人竟然成為司法機關的最高話事人

呢首歌送俾我既香港，唔理事情有幾困難 環境有幾亂，你都仲係我屋企，之前係，而家係，將來都係。

咁點解呢一班大奸大惡何解仲有權坐係香港嘅最高位置

冠希做過啲乜嘢為香港好?
陳奐仁反而娶了港女做老婆, 留喺度定居

其實我都只係聽完呢首歌，再加上見到近排嘅時事，先有感而發
同希哥無乜關係，我只係幾鍾意呢首歌姐

1日150有冇1個係咁既人

冇！一日一百五只會令香港擠塞，物價騰貴，樓價高企！
所以我都好憎大陸人！除咗係有心為香港嘅，欣賞香港文化嘅大陸人

而個一百五就係班仆街官員諗出嚟
仲有南亞之父 張超雄，成日蝻亞仔搞亂香港

好想推比更加多嘅連登仔睇到！
就算有唔同意嘅地方，被圍插都好，都真係想為咗香港做返多少少！！！

有冇巴打真係有實質嘅意見，可以平民百姓都可以為香港出返一份力？！